新開TG吹水遊樂團

舊GROUP已死，新GROUP當立。

啱啱新開吹水遊樂團，admin有巴有絲，比大家識下其他圈子嘅朋友，有定期谷聚。

咪亂放link

有毒巴宅絲想識朋友擴闊圈子嗎?

填左，等緊

我知你係邊個

男女比例接近1:1

Push!

Go go go!